{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 코렐리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 未成年者は保護者の同意がある場合のみ入室可能で、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く行為は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 客室でデータ使用が可能なIPTV/Wi-Fiと様々な施設をご利用いただけます。 バーベキュー場を利用する際には事前予約が必要で、使用料金は人数によって異なります。 朝食は事前予約の際に可能で、利用料金はお一人様10,000ウォンです。 ペンション内に駐車可能な空間があり、周辺の観光地として古群山群島、巫女島、長子島、新侍島、夜尾島、辺山海水浴場、ジグソー滝、採石江,　赤壁江,　下島,　セマングム,　開岩寺,　ジュルポマン干潟生態公園,辺山半島国立公園があります。 これらすべての距離は、車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意がある場合のみ入室可能で、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く行為は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には事前予約が必要で、使用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は可能ですか？",
            "answer": "朝食は事前予約の際に可能で、利用料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として古群山群島、巫女島、長子島、新侍島、夜尾島、辺山海水浴場、ジグソー滝、採石江,　赤壁江,　下島,　セマングム,　開岩寺,　ジュルポマン干潟生態公園,辺山半島国立公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 459
    }
}